學車問題

最近開始學左3堂車 第一堂咩都唔識就比人屌到飛起 堂堂都屌 自己又傻仔 去到而家已經冇哂心機學 做咩都冇哂心情 諗緊係咪自己問題 但又唔想就咁放棄

私人? 搵次撞鳩爛佢架車

有教車佬唔屌人ga咩？ 我第一堂揸部貨van死左5-6次火，佢躁足咁多次，學車咁撚易唔使比成皮野搵你學啦，YouTube 自學唔好？所以比心機啦，唔好比人屌兩句就放棄

學車一定要屌人？我師傅從來唔屌人教得好好 好有心機 我勸你換師傅

係學車王到搵 比左個燥狂既我

咁最尾有冇轉 定硬食

好羨慕 唔屌其實已經好好

硬食

師兄真好彩

我個陣俾人屌到走時成個人係咁震
點解?
第一覺得渣車至少兩條人命係我手 緊張
第二覺得成個環境好陌生
第三我已經唔識黎跟你學 學緊點渣既同時仲要承受俾你屌
最尾去第3次頂唔順屌到佢反艇 佢細細聲問我使唔使轉師傅 頭也不回叫佢退番剩低D錢俾我 個2千蚊當帛金俾你
依行好多垃圾中坑呃飯食 有咩唔妥就要換 自我催眠當訓練自己EQ 但只不過係俾人食住上
最尾唔合格之餘乜都學唔到仲蝕撚哂D錢

比左考試租車費未?
未既話轉師傅

轉師傅啦。我學嗰陣第一個師傅又係鳩鳩地，成日上堂好似high撚咗嘢咁，又狂燥。

之後轉咗個師傅，好聲好氣，又學到嘢。

比左租車同埋10堂錢 考慮緊轉唔轉 學得好大壓力 我知我癈

屌得多真係人都亂 學神咩都唔熟 愈黎愈差咁

你當自己天才咩? 學車梗係要慢慢學
呢D淨係識屌人既師傅你跟佢學十堂都唔會學到野 只會浪費時間金錢最後仲要比多$548黎排重考 退錢換師傅保平安啦

我師傅話愈屌愈冇信心
有次係大路死火佢忍得住
唔想佢失望我係屋企做空氣動作 1take

btw記錯 學牌先係548 重考係510

我呢個都係燥狂咁 遲到早落都算 但第一堂冇死過火 但就係咁小小野就開我波 我重以為正常但而家愈黎愈不安好似冇進步過

係我諗住轉 咁落去真係貼錢買難受 完全好唔到野

轉駕院
雖然貴啲無講明考邊條路
但係有得投訴 隨時工都無得佢撈
利申沙駕 一句都無比人屌過 牌已考到

但我係運輸處拎左路線考 重可以轉駕院？

大家有冇好既師傅介紹 唔係躁狂 一錯就罵到飛起 語氣好d既

就黎考，都幾緊張，我個師傅都類似，同朋友傾開都係咁，質素真係參差

港島區 就有司傅介紹
會屌 但會話比你聽邊撚到錯，仲特登叫你做錯等你知咩事

轉師傅好過啦

駕院第一堂比人屌到傻，放 break 去咗投訴換人，正常好多